吾充吾愛汝之心，助天下人愛其所愛

大戰在即，願香港得榮光